點解太子既傷者仲未有人知系邊

一啲新聞都冇報

RIP...